麻友竟然食香腸......

有幾出奇

咁又係，預咗啦

唔怪得咁快上位
食腸食到笑笑口咁

如果有埋片就好好想擺ig

G

yes